@article{T-ESPE-053581,
title={Sistema replicador de movimiento articular de extremidad superior derecha en brazo robotico industrial por estudio electromiografico y uso de kinect},
author={Socasi Daniela, Maya Paulina},
year={2016}
}
@article{monroy_juan_2019,
title={Sistema de medicion actitudinal de un cuerpo para uso en tuneles de viento},
author={Moroy Juan Diego},
year={2019}
}
@article{rojasimplementacion,
  title={Implementaci{\'o}n de un sistema sens{\'o}rico para capturar el movimiento de un brazo, con el fin de controlar un sistema din{\'a}mico},
  author={Rojas, Angie Camila Ojeda and others}
}
@mastersthesis{segovia2018adquisicion,
  title={Adquisici{\'o}n de datos desde un sensor inercial},
  author={Segovia Magaz, Daniel},
  type={{B.S.} thesis},
  year={2018}
}
@article{elconfidencial,
  title={Dos millones de razones para saber que es exatamente raspberry},
  author={Alfredo Pascual},
  year={2013}
}
@article{elmbedwiki,
  title={Mbed},
  author={alejndro veloza prieto},
  year={2018}
}
@article{ACAPMI,
  title={Metodologia de invetigacion},
  author={Juan Pablo Requez},
  year={2017}
}
@article{Bejob,
  title={que es la programacion con arduino y para que sirve},
  author={universidad Alcala},
  year={2017}
}
@article{akademus,
  title={Pricipales Usos de Phyton},
  author={Ana Soloaga},
  year={2018}
}
@article{geeknetic,
  title={VNC},
  author={Juan Antonio Soto},
  year={2020}
}